<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="backup_confirm_title">Vollständiges Backup</string>
    <string name="restore_confirm_title">Vollständige Wiederherstellung</string>
    <string name="backup_confirm_text">"Ein vollständiges Backup aller Daten auf einem angeschlossenen Desktop-Computer wurde angefordert. Möchten Sie dies gestatten?

Wenn Sie das Backup nicht selbst angefordert haben, sollten Sie nicht gestatten, dass dieser Vorgang fortgesetzt wird. 
"</string>
    <string name="allow_backup_button_label">Meine Daten sichern</string>
    <string name="deny_backup_button_label">Kein Backup erstellen</string>
    <string name="restore_confirm_text">"Eine vollständige Datenwiederherstellung aller Daten von einem angeschlossenen Desktop-Computer wurde angefordert. Möchten Sie dies gestatten?

Wenn Sie die Datenwiederherstellung nicht selbst angefordert haben, sollten Sie nicht gestatten, dass dieser Vorgang fortgesetzt wird. Dadurch werden sonst alle Daten, die sich momentan auf dem Gerät befinden, ersetzt!
"</string>
    <string name="allow_restore_button_label">Meine Daten wiederherstellen</string>
    <string name="deny_restore_button_label">Nicht wiederherstellen</string>
    <string name="current_password_text">Geben Sie bitte unten Ihr jetziges Backup-Passwort ein:</string>
    <string name="device_encryption_restore_text">Geben Sie bitte unten Ihr Gerät Verschlüsselungspasswort ein.</string>
    <string name="device_encryption_backup_text">Geben Sie bitte unten Ihr Gerät Verschlüsselungspasswort ein. Dieses wird auch verwendet, um das Backup-Archiv zu verschlüsseln.</string>
    <string name="backup_enc_password_text">Geben Sie bitte ein Passwort ein, um die vollständigen Backup-Daten zu verschlüsseln. Wenn Sie hier nichts eingeben, wird Ihr jetziges Backup-Passwort verwendet:</string>
    <string name="backup_enc_password_optional">Wenn Sie die vollständigen Backupdaten verschlüsseln möchten, geben Sie bitte unten das Passwort ein:</string>
    <string name="restore_enc_password_text">Wenn die Wiederherstellungsdaten verschlüsselt sind, geben Sie bitte das Passwort unten ein:</string>
    <string name="toast_backup_started">Backup beginnt...</string>
    <string name="toast_backup_ended">Backup fertig</string>
    <string name="toast_restore_started">Wiederherstellung beginnt...</string>
    <string name="toast_restore_ended">Wiederherstellung beendet</string>
    <string name="toast_timeout">Zeitlimit für diesen Befehl</string>
</resources>
